北京企鵝醫院管理合作，在港開設‘企鵝醫生診所’

屯門同都牛頭角已經開左

話明企鵝醫生
唔識醫人
正呀喂

太監教人扑野

自助醫生紙

戇撚鳩
仲衰過去藥房買藥食

狗醫生？

器官資料收集器

中資

裝修賀開張

開左係 屯門 & 牛頭角

有冇一項：假紙：$50/日

班藍絲醫生都變埋政府嘅condom

dna自動送中

俾$280只係磅重量血壓
癡鳩線
同區議員搞社區活動有乜分別？
如果真係AI醫病、醫死人的責任邊個負責？
強國野無好野

根本響外國，AI只係用黎輔助診症，應用得最廣泛既係用machine vision黎睇X光片、CT、MRI結果等
完全倚靠AI，如果食左AI開既藥，出左醫療事故都唔知邊撚個負責

收集DNA 同其他BIOMETRICS

開間醫生紙專門店仲有得做啦

而家大陸仲興上網問症的apps..（具體名唔記得）
然後容海恩竟然話大陸先進（在佢面書有post過）

大陸前幾年先出現過蒲田系醫院醫死人的事件
（個病人上百度搜尋、彈出一間醫院聲稱醫癌病、結果死左）

日本N年前已串緊AI醫療幾廢

器官捐贈

AI納米技術 活摘器官